屌 東張西望又離晒地

「今日係假期 人流未算多」

問路人「柴灣容唔容易上到車？」

個細路咁毒都有女

仲要追問等左幾多班車

個阿叔答：「柴灣梗係容易上車啦。」

離地到

反而我想知個細路係咩村民

真 屌那星咩世界

我覺得已經好客氣
俾我一定答：你第一日出城搭港島線？

答佢：好難

而家條女正

新女黎wo 咩名

特登上黎睇下有無人開po

好似叫Joyce

joyce

個阿叔都打左個突

總站點會上唔到車

保險女

好搶口

你覺得嗰細路似唔似村民

[img]圖片網址 [/img]